[聽日支持下啦］HOCC 宣佈聽日元朗搞流動簽名會

唔講大家唔知，話說我細細個呢，都成日入元朗，因為我阿爺仲在生時間住喺元朗，我老豆同啲阿叔啊姑姐啊都係元朗大嘅。咁最近大家成日提起元朗，我突然都有少少nostalgic，諗住聽日星期六不如入去遊山玩水重拾吓童年回憶啦。新界咁多好風景，遊山玩水帶支行山拐杖都好合理啊係咪？地方空曠又會特別曬，帶把遮都無妨。唔。

又，書展剛剛完，上網得知好多新界嘅朋友覺得遠無嚟灣仔，最近都有人溫馨地要求我嚟元朗同大家見面。咁既然一場入到嚟喇，無理由唔順道做個見面會啦。哎呀但咁急又book唔到場，無辦法之下🤷🏿‍♂️唯有轉做《有緣千里能相會見到就見流動簽名會》啦。拿，流動㗎，無集結㗎，無約實㗎，唔識㗎，有緣見到㗎咋。

我深深明白到，香港人平時都好鍾意行街追星乜乜乜，就連行山都鍾意追星，咁星期六大家又點可以錯過嚟野生捕獲我嘅機會呢。

溫馨提示：我諗住行完街回完憶見完面就走，各位乖仔乖女都要記得入夜就好出返去同屋企人食飯喇，唔係天黑搵唔到路返出嚟就唔好啦。 ;)

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

全港歌迷召集元朗

push

痴線都反了都反了

進化到嚇親我

光明會召集

見偶像

十萬個軍團一個秘密組織誕生

細細個就聽hocc

思思 我黎喇

有點擔心她

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

到時一齊唱

像個秘密軍團 一個組織誕生

為了見HOCC 大家要走遍元朗每一個角落

阿澤同明哥一齊入去啦
簽名

瘋狂助攻

好感動

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

偶像我嚟啦

何君堯真係影撚衰啲姓何

追星

推

係何韻詩呀

好少係香港追星
聽日試下

支持Hocc就會入去拎簽名啦～

你今日食咗屎未

我愛Hocccccccc

自推
香港反對逃犯條例事件簿

好波，一定到

HOCC

好似話 碧痰, 丙朗, 美欺, 拖丹, 食脾細路, 柏針, 朗甸佬, 費鳩, hea 踢托夫, , 黎左香港, 大家到時野生捕獲下啦

你都係搏屌姐，開聲咪得囉

擔心佢就要去支持佢

香港搞基不嬲自由架啦,五毛你係咪大陸喱?

現場唱<化孽>ok?

有冇HOCC poster??

掂呀

白石嶺公園一個秘密組織誕生
十萬隻恐龍潛伏各大城鎮

推！

嘩，真心欣賞，勁

如果一手鋸開鄭月娥 不會發現痛

你咩年紀

唔知HOCC會唔會busking呢

HOCC究極進化

Push

好波

光明會萬歲

呢招同佢講過運用佢身份發揮最大作用好吻合，講得出做得到，的確如果佢從政，就未必做到呢個效果。一定推，希望搵到你

busking busking busking
我想聽hocc唱歌

希望何cc小心安全
一切安全第一

正 搵HOCC簽名
元朗活動日!

Hocc

性取向關你咩事
宜家戀愛自由呀

機已屈 外面帶風向D柒頭可以收皮

你是 你是 你是 你未覺醒嗎？
你是 你認嗎？ 你別遏制它
你是 我是嗎？ 你沒看出嗎？ 沒有裝雷達嗎？

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人 不平凡的人 不回頭的人
最強的結合 就要誕生

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾
Ah~
你是 你是 你是 你是我黨羽
那曰 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著貼心聲音
不尋常的人 不平凡的人 不回頭的人
我們的計劃 就要變真

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 朝代應該變更

Hi Ya Hi Ya Ya Ha

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再忍 埋沒你異能
現在我的人 將要發動一火戰爭
立誓要剷除 沉悶領導層
若大放光明 通透秘密必須看真
別掛心 我也並非一個人
盟軍 如此近

Hi Ya Hi Ya Ya Ha

明哥都搞埋就好

正呀喂

尋日先聽完佢d歌

唔好阻我追星

要瘋狂攞簽名

見下偶像先

同性戀係中華民族傳統嚟，古代從來都無一個朝代唔俾人搞基

Ho CC好波

若是我的人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾

你仲仆街
單機啦你

looooop爆光明會*

hocc

帶定本書嚟搵佢簽名

我愛何韻詩！

我去元朗追星

而家都有同性戀自由架

填左

戴頂帽入去畀佢簽

何韻詩最近好敢言

你就算係gay 都無人想搞你 唔使擔心

師兄由清朝搭時光機過嚟？

十萬個黨員 潛伏各大城鎮

推！！我對HOCC既尊敬程度又提升左

hocc瘋狂神助攻

最鍾意追星

估唔到佢走到咁前

G持 HOCC

光復香港 時代革命

嘩，我要去見偶像呀！

支持

社運超進化

香港人日程表提醒事項
726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤————— Liberate Hong Kong, the revolution of our times —————

咩年紀都可以識呢首歌掛

全力支持

光明會！

帶碟帶書搵佢簽名先

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

726 機場
727 元朗
728 中上環

五大訴求加拆監控燈柱、永不使用社會信用制度
鄉黑警勾結，必須嚴懲

我係佢fans
要入元朗追星先聽日

識玩

點解你可以去到邊度都搏比人屌

我要拎哂啲碟同書去簽

除左可以捉精靈
仲可以追星
元朗真係好多野玩呀

各位精靈訓線員同埋追星一族記得帶備足夠物資
曬就帶遮, 仲有水同乾糧, 你知啦追星機會一瞬即逝, 唔會得閒坐低食架喇

喂， 廢中大叔人生從未追過星，隻豬要奉獻比何小姐了。

痴線撚 一定要支持

岩啊 真係好多回憶

康文署集團旗下元朗設施

HOCC都不斷進化

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生

支持hocc

原居民表示G持

我係佢歌迷
大家記得拎啲板（要夠硬）同衫係上到色簽到名嘅 唔好畀位啲狗入

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

好波到扯晒旗

大合唱

歡迎嚟到全港最大基佬討論區

佢真係跟
勁

細細個就聽咁勁
你呢首我未聽過呀

拎左簽名代表我真係去支持架

掂！可以blackbloc了

要保護佢

推!有得追星仲唔去!!!!1

這群人不曾同台 偏偏不陌生

光明會

Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

真。偶像

帶頂帽比你簽名先，重有條底牌仔。

聽日齊齊去支持（保護） hocc

我愛你

現在我的人 將要發動一波戰爭
立誓要剷除 沉悶領導層
若大放光明 通透秘密必需看真
別掛心 我也並非一個人
盟軍 如此近

[長文]人生最重要的選擇題

真係好耐歷史

真心屈機

我地變做了鋼鐵但未完全勝利

我要見HOCC

係咁唱光明會

有一句係「十萬個軍團」?

十萬個軍團一個秘密組織誕生

光明會就聽過 冇一句係「十萬個軍團」囉

我又搞簽名會

唔係「白石嶺公園」咩？

真係好應景

十二隻恐龍去野餐

小心
閣下正身處於

HOCC好多Fds，次次紅館都爆Show

最正既一個演唱會
全場叫到停唔到

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

嘩 追星啦

我要聽hocc唱何妖版既化孽

帶埋本書去攞簽名

元朗追星會

G持

生於亂世 有種責任

幾年時間由滾球獸變戰鬥暴龍獸

想聽墳墓沒有碑

邊鳩個作架
十萬個軍團又十萬個黨員
一人成團呀?

元朗好多白色既狗，我要去保護HOCC

呀姨呀義呀霞

好想捕獲何韻詩

十萬個黨員去野餐

俾錯負皮

十萬黨員

Yeah 粉絲見面會

00後

性傾向歧視

同文盲一樣沒開化

進化了

唱會歌

正啊

聽日去拎下簽名先

喂大佬呀 你歌詞錯哂喎
睇黎真係太細個聽唔記得

若果我陣亡 留給你 留給你
填好這 革命情歌 延續天真的我

呢隻歌好啱抗爭
可惜驚俾人扣帽子

十二隻恐龍一個秘密組織誕生

我撐光明會

我要去元朗見偶像

一個秘密組織誕生～～～

唔係不嬲咩

齊齊野生捕獲偶像握手簽名

[外國戰線]
入去睇段片支持攬炒巴
Like share comment缺一不可！
記得follow ig:@standwithhk_ Twitter:Stand_with_HK
Retweet都好重要呀！

最緊要岩音
okay？

好型
要保護阿菇

光明會

作詞：黃偉文 作曲：何韻詩＠Goomusic
你是 你是 你是 你未覺醒嗎？
你是 你認嗎？ 你別遏制它
你是 我是嗎？ 你沒看出嗎？ 沒有裝雷達嗎？

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾
Ah~

你是 你是 你是我黨羽
那日 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著貼心聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 我們的計劃 就要變真

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 朝代應該變更
Ah~

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再忍 埋沒你異能

現在我的人 將要發動一波戰爭
立誓要剷除 沉悶領導層
若大放光明 通透秘密必需看真
別掛心 我也並非一個人
盟軍 如此近
Ah~

好想瘋狂搵HOCC攞簽名

最憎何韻詩
聽日去元朗追擊佢

就像個軍團
十萬個黨員

何君堯直頭影衰其他卜街

很想去捕捉她！聽日就直入元朗！

光復香港 時代革命

一齊去追星

收成期

呀姨呀姨呀霞～～
呀姨呀霞～～

生於亂世有種責任

大家去攞簽名

老老柒柒
係咪真係有得簽名影相？
我真心想搵佢影相

真係好多活動 好興奮

我要追星！！！我要見何韻詩！！！

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生

兄弟爬山，各自努力，不分化，不割席
中撚晒

我要簽名

誰也在 危難中灰心過

十萬隻恐龍一個秘密組織野餐

from FB👆

btw
大家save晒消防電話未？

我諗你開到聲佢唔會拒絕
見過幾次真人,真心好nice,第一次見到星會主動say hi

有個圍村fd 話
有一班人入左佢條村
帶晒架生

如果HOCC聽日唱埋化孽

好波
hocc

唔出唔得

戴頭盔去拎簽名
支持hocc~~~~

我真心既鍾意HOCC

support!!!!

夠膽行出黎再講

嚇撚死班仆街（我指啲歌詞）

真係搞，仲要叫人帶行山仗
721後HOCC真係上哂電

光榮之家！

好似係中共禁歌黎

要保護她

即時變左康樂活動，可以豁免

重溫下HOCC精彩演出先

咁就唔知佢地係守自己條村定點啦

帶支木童笛黎起前奏會唔會太柒？

咩撚野叫「扣帽子」?

1. 消防局/救護站 如果你幾個話受傷 應該都比你入

2. 消防局有Cam 如果警察出Memo 問消防拎 消防係會比紀錄警察

我好鍾意聽明目張膽架

會唔會唱埋歌

請善用Google
定你以為蝗語嚟

支持HOCC！終於有機會見到真人

聽日可以野生捕捉hocc

聽日入去元朗撞下hocc先

會歌
一定要識

好

借位一用
[突發727]終於有人定咗元朗行街時間

真係好鬼死鐘意佢

去支持 我愛hocc~~~

痴撚線架，完全打破哂以往啲框架
究竟呢個垃圾政府做緊啲咩，搞到個個都不斷進化但個政府就倒退緊

嗱,我聽日同朋友去追星咋,你D黑警唔好屈我地非法集結

個 terms 真係好柒...
anyway, 我哋仲可以驚乜？

旺角魚蛋
警總
佔領立法會
圍中聯辦
新城市反擊
俾古惑仔打完再反擊

仲驚乜？開埋鎗都唔走

唔係蝗語黎嫁咩?

你識咩?
邊首歌有「十萬個軍團」?

唔會，幫手起歌重好

利益衡量啫
唔係真係驚

廢事又變今天我咁膠化件事啦

菇徒：我要去追星

child 登真係 child 登

求教，除咗買碟買書，有咩方法可以支持HOCC ？
喺外國exchange緊，暫時買唔到書碟，又想即刻支持佢

Fans實到場支持

80後喎
你有聽過邊首歌有「十萬個軍團」?

講黎聽下丫柒頭
屌你老母衝出黎柒
柒撚到出煙
縮入你老母個閪到食精液喇扮大人

白石嶺公園一個秘密組織誕生，十二隻恐龍潛伏各大城鎮

I love you hocc

Pish

多得元朗上環單野搞到佢咁
變左超西咁

我愛你呀菇仔

喂咩歌呀
講黎聽下
「十萬個軍團」喎

搵唔到死全家架

咁，噴黑咗個cam先入去

嘩!
你好撚叻呀!

google 完先知即係貼label

捕獲大行動

提提各位
聽日有人問去邊行山
可參考以下行山路線
雞公嶺/髻山 尖鼻咀/蠔殼山 掌牛山/南生圍
大棠。。。。。etc

見到佢既fans記得保護佢先呀，佢有咩事，我地點搵佢簽名呀

老實講，我都有諗過
不過同啲歌詞同 today i 好唔同，唔係悲歌，而係振奮嘅歌，如果係前線可能會有幫助

講咁鳩多做咩呀

一句聽日去定唔去呀?

通常出風頭既都會比黑警拉

好想搵佢簽名

HOCC!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想帶個頭盔俾hocc簽

支持 係元朗週圍行下睇下見唔見到先

唱 墳前沒有花？

希望會有保安/有人會保護到HOCC!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
安全第一 好驚有人搞事

始終會有人唔鍾意，廢事啦
搞到hocc 演唱會咁歡天喜地
烈士既朋友會好痛苦

咩同性戀唔係自由架咩on99

野生捕獲hocc

HOCC可以掃低一支軍隊

聽日唱

In hocc we trust

喂搵到咩歌未呀
講黎見識下
「十萬個軍團」喎

你搵到我死全家架喇

何韻詩我愛你！

我要瘋狂追星啊

都係

不嬲都反架啦

好想瘋狂簽名

緊係去啦
痴線仲要問

保護詩詩

最少幾十萬歌迷

齊齊去追星

好想瘋狂追星呀

聽日見啦屌你

hocc係咪又要嚟教我地"愛可以穿透子彈、溫柔係最大力量"

善用起底功能

喂撚頭你得閒搵邊首歌有「十萬個軍團」未

我急不及待想聽聽了

如果號召到十萬人保護

何韻詩 好多謝你

Q推

何韻詩呢排真係進化啦好感動

聽日大合唱！

宣傳新歌 <<化孽>>

基婆好波

我要拎簽名

講真佢呢個舉動 27號有咩事佢可能會成為箭靶。佢真係為香港為到盡了

12隻恐龍 一個秘密組織誕生

我小學就開始鍾意佢架啦
聽日去睇下有冇緣見到佢先

究極進化

我老母叫我入去幫佢攞簽名,唔去就真係不孝喇

你邊度鄉下

邊間教會

我要唱墳前沒有碑俾hocc聽

好想拎返隻陳年10 day in the madhouse 比佢簽

然後我掃得低一支軍隊

好想攞HOCC簽名

搵黎睇下
咩歌?

你答撚到咩垃圾

訓教

推
自細係何韻詩fans

我要追星

屌你嗰位巴打打錯幾隻歌詞
有聽開都知佢想講邊首歌
你件垃圾叫自己mean閪真係冇撚改錯名

係wor 錯撚左歌詞 你岩 你叻 我錯
80後

好心你啦 40歲人 comment你就個個狙擊 咁撚小學雞唔好話人知80後啦撚頭

搵喇
搵喇麻
仲唔搵?
十萬個軍團呀
搵黎睇下丫廢物
證明俾我睇我屌錯你丫唔該

睇太多柒事我會抑鬱架

一定要去 我聽hocc 啲歌大架

嘩全新一手好靚既跌落地嗱返咋沙既垃圾一件

咁撚鍾意標籤人幾多後幾多口俾人咬兩咬發爛咋喎

唔鍾意俾人撚
不如試下唔好衝出黎柒丫笨

冇組織呀，大家都唔識既

come on hit me 80後
hit me harder come on

好爽 黎啦

唔似得有D P牌仔
又問人邊到鄉下又剩
話人MEAN

你件垃圾我玩厭喇 見你認左錯唔玩喇

仲有另一件睇下佢點兜或者點撐

為以下目的 而召集的聚集則不包括在內：社交、康樂、文化、學術、教育、宗教 、慈善、專業、業務或商業性質的聚集、為殯殮而舉行的聚集、為任 何公共機構而舉行的聚集、為執行或行使任何條例所委以或授與的職 責或權力而舉行的聚集。

黎啦 你咪好叻嫁咩 我係垃圾呀 你咁撚勁
繼續撚 80後
yo

又一隻走唔出2014 既熱狗

又要入去追大J又要追HOCC

我真係好中意HOCC架, 好想聽日入去有緣會下佢

拎埋D CD 去揾佢簽名

正 可唔可以拉埋明哥葉德嫻黎

一起舉傘 一起的撐
我細細個就聽呢支歌大

有冇得黎個抱抱會

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

屌你老味 正

佢真係好撚正氣大膽

好撚尷尬

你仲要放大啲字搏畀人屌

太陽曬帶定把遮、鮮色既帽

天氣炎熱帶定止汗噴霧除臭黑

有啲退休老狗混入商場保安。小心

提下連登仔慎防騎劫=走唔出2014？

共朝反基反到廿一世紀都停左啦

能成為密友大概總帶著愛～～～
一定捧場

請善用起底功能。呢條含撚貓專影示威者個樣po去藍絲page。專門狙擊示威者。

排隊等攞簽名都有排排囉

唔撚洗你提啦

仲騎劫
你係邊個時空?

呢個幾月啲言論走到好前

一定去 人多就安全

突破A0真係唔同D
上過前線就會勇武

狗衝呀！我最鍾意追星架喇！

我要去簽名會
我要踩單車
我要食老婆餅

因為今次愛上hocc

做咗你歌迷兩年啦，上次書展miss咗，今次終於有機會見翻你了。

利申：何韻詩腦殘粉

去追星

想聽木紋

十二隻恐龍潛伏各大城龍

想攞簽名握手

支持支持

Hocc真係幫到盡！

真心唔好啦
好難想像佢唱乜鳩精柱
唱翻光明會好似幾啱feel

細細個就當佢偶像

哦

有冇書賣呀 現場買嚟支持

on撚9，佢想要嘅話隨時返加拿大就得，洗乜喺香港爭取民主，好心你咪唱衰佢！

我又要簽名

係進化

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

聽日提防 淺灰色 衫。
元朗有BOUTIQUE(唔開名喇廢事比人搞）有似圍村人買晒全部淺灰色T SHIRT
去簽名會既小心，我就去行下街，食下老婆餅喇

快撚到

你條撚屌都係搏屌啫，很想要咪直接出聲囉
Btw你都係一係畀人屌，一係屌人，又清高得去邊

Print 定張佢既相俾佢簽名先！

去元朗追星

鐘意你好耐
要去捕捉你先

當日好忙，又要追星又要去超度會！

係咪你自己一手 source？

1. 撤回逃犯修例2. 收回暴動定義3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪4. 徹查追究警隊濫權情況5. 實行雙真普選

粉絲見面簽名會

幾點會開始架？

其實好驚佢咁揚話搞簽名會號召人
元朗出咩事會入佢數話佢係搞手

所以我哋一定要保護hocc
唔可以俾佢有事！

其中一首 is okay
佢肯唱一定係 youtube 熱門影片

I’m proud of surname HO again!

冇cd嗰堆，邊度揾

有綠千里能相會簽名會正式啓動

Your shirt your hat 你俾白紙佢簽都得

一直好想親口同佢講聲多謝，而家終於有機會

要拎簽名了

hocc ho ball
冇包袱了

談情說愛 得我傷心過麼
讓千千萬個 來跟我 分擔痛楚
談情說愛 得我犧牲過麼
用千百段情 來譜這 革命情歌
勇者不只得我............

而家先做粉絲會唔會太遲
聽日去元朗追星先

P牌又點? 都唔會好似你咁mean賤
唔係我叫你mean 係你自己叫自己mean閪
想寸人點知俾人寸撚返轉頭 好撚on尻
咪以為寸人P牌自己就威威啦柒頭
咁樣同嗰啲理虧既撚樣唔夠講就人身攻擊菇同性戀有乜分別
你咪撚同人講你係佢粉絲 咪撚影衰哂

任何險阻也不阻我約會你
即使摧毀天與地

光明會忽然非常貼題

好想去追星啊！

[文宣] 致2047的你 ：「你生活過得好嗎?」

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

我見好多兄弟仲未意識到鄉村同城巿既分別!!!
做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

能成為蜜友 大概總帶著愛
但做對好兄弟 又如此相愛 旁人會說不該
中學就迷hocc啲歌

阿二阿霞阿二阿霞

阿二阿二阿霞
阿二阿霞

hocc元朗歌迷會正式成立

Be water

有一種香港人

記得印張hocc既相出去比佢簽名

十萬個軍團一個秘密組織誕生

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

集氣！

大家到時要保護住佢，好擔心佢會比d鄉黑、廢佬、藍絲打，話晒佢咁多人認得

搵黎睇下
咩歌?

好想同CC簽名合照

( Show Blocked User - 空白貓 )

記得唔好再嗌下台

轉嗌

林鄭 坐監！！！！
盧偉聰 坐監！！！
何君堯 坐監！！！

呢首好正

講真呢，我雖則唔係同性戀，但我唔明同性戀有乜問題。
所以我唔明咩叫過橋，反而覺得班恐同係戇鳩。
我支持同性平權，支持同性婚姻合法化㗎

暫時冇喎如果除咗買碟買書
去佢fb ig 留個cm叫佢加油囉 佢會睇

聽日出去一齊阿儀阿儀阿霞

要保護護民主男神

睇得出你同我應該差唔多年紀

書展買新書見唔到真人 聽日要去攞簽名

利申 咁多年出書都有支持

小心d呀

啲歌詞真係好match
「這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音」
冇大台，各自爬山

我要見Hocc

大合唱光明會

thx巴打

我愛HOCC

我用上面位巴打條link, 買咗幾首HOCC嘅單曲download，有得down嘅都買晒
free price果啲，我每首用$100買
返香港會再買返碟支持

我仲未見過真人啊！等埋我啊！

康文署集團旗下元朗設施

我愛Hocc

聽住HOCC睇呢個post

明哥呢

哩位會員
你夠成日去中囯約女又影又做愛
又唔話俾你老婆知
又鍾意用你架死sony偷影發夢嘅女士
仲要放埋樣出來

你咁中囯人，咁冚家剷
我地都冇嫌你係雞蟲啦

你不如過埋來元朗啦
況且元朗咁多雞竇
有黑●警保護
你實安全嘅

聽日要野生捕獲HOCC

阿二阿二阿蝦
阿二阿蝦

鋤田鋤到碑前

嘩， 我好鍾意何韻詩架

聽日一定要去搵佢簽名先。

近距離接觸機會

嘩，好過班大學校長好多啦
佢出席，即係叫人唔好亂嚟，名人受傷新聞一定會舖天蓋地宣傳

錯手負皮sor

識玩到

齊上齊落 唔好落單